煥然懿居定凱樂苑

下星期開始揀樓
兩間都係市區
一間裝修好 貴d 供得辛苦
另一間冇裝修 折扣率多d 供得輕鬆d

有冇明燈指引下小弟

Why not both!

煥然啦，個檔次完全唔同

依家居屋同公屋一鳩樣

2者只能選其一

我都覺 煥然仲有機會望到海

居屋要補地價
除非打算住成世

咁好彩兩間都抽中

樓主發夢? 凱樂個期完晒啦 wor?

你肯定？
望海那面預計5年內入伙
而且起完10米高過二居

煥然唔駛補？
好似兩個都要補
咁係唔係要考慮邊個單位願意住成世？

簡折扣最深的
供少D儲下錢
到時有錢補不如另外買多間咪仲好

真係有著有唔著

凱樂苑雙線匯聚 煥然地鐵站遠到仆街

冇裝修vs 有裝修

居屋有白居二 煥然要賣就一定要補地價

個海有機會係臭海 vs 個海遠d 近工廠區 怕舊樓重建

煥然憨居係咪馬頭圍嗰兩棟？

搭巴士都方便嘅

不過後面崇潔街、食街嘅環境麻麻

居屋同公屋一樣，不過半價賣

凱樂苑揀晒喎

煥然懿居都要補地價架

呢個無記錯係要補完先可以賣？
好似重辣D

凱樂苑行去荔枝角或長沙灣站都要15分鐘，點計都唔可以叫「雙鐵匯聚」，嗰個位根本偏離市中心
煥然懿居行去黃埔站或何文田站都係十分鐘內，點會係遠到仆街，而且四周圍又旺，要乜有乜，點計都係市中心位置
再者公屋質素vs私人樓質素，有得揀的話根本唔駛諗一定係煥然懿居。

可惜樓主只係FFL

居屋可以唔洗補地價賣俾綠表

仲有白居二

折扣炒樓

其實凱樂苑同麗翠苑個位置都好屈機
特別向西南單位望海
投資既話揀一定揀哩兩個

我簡左啟德2房

一定係居屋 懿居連賣比綠表同白居二既機會都冇

啟德都幾好
不過周邊配套未係好成熟
同埋新樓盤太多 , 變相競爭大 , 想賣都可能俾人壓價

凱樂屈條鐵咩
長沙灣邊皮
前面塊地遲下起晒樓唔係超高層的話都預要望樓乜海都冇
麗翠位置就好好多
近地鐵又近市中心
但講到底公屋則一層十九幾伙同煥然懿居比根本唔同class